[727]元朗天后誕唔係反對下話

元朗天后金大喜旦，DLLM黑警無得反對啦？！